TVB新聞從來唔報導全球各國屌鳩支製測試劑唔準確

做一個鐘新聞有撚用咩

其實cctvb嘅新聞報導，係一個鐘嘅藍絲洗腦文創作比賽

世界觀 觀世界
原來係日日用黎唱衰全世界 唯獨冇中國份既環節黎

有講

法國《費加羅報》評論指，「口罩外交」成為中方新宣傳手法，藉全球多國提供醫療物資及技術，以消除早前應對疫情的失敗。

捷克衞生學家斯維加諾瓦宣稱，當局早前購入的中國快速檢測試劑，錯誤率高達八成，但衞生部門之後澄清，錯誤率僅約兩至三成。

你點知的

之前都話疫情消退
中囯肺炎冇事啦

宜家新型病毒只限外國人有事之嘛

我睇過tvb我嘅了解就係咁

仲睇CCTVB既人點解唔直接睇CCTV?

而家咪日日報外國好嚴重,
中国無事

Cctvb係宣傳部 唔係新聞部

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

中國又救世界

又係果D平時大大力屌但又忍唔住睇，見到cctvb奶共又七竅生煙果Don9仔

澄清有無料

明知垃鳩圾仲睇？

幫各個控制疫情數字嘛
我屌佢老母死支那

發現八成錯調轉睇就係八成岩

好多年冇睇，理得啲廢老台講乜。

講咗，引用環時啲廢up話中外都唔應該政治化